{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow, ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."},{"text":"Elan majas."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Armastan ujuda vees."},{"text":"Mul on suled."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa."},{"text":"Mulle meeldib sloppi s√º√ºa."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Vahel kannan kella."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber\" ja sa v√µid minu seljas s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa heina."},{"text":"Mulle meeldib ka porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kabjad."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma klapin tiibu ja √ºtlen \"Chirp\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lennata."},{"text":"S√∂√∂n usse ja seemneid."},{"text":"Pesasid ehitan puudesse."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen suur ja hall, pika pakiruumiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ja s√§ran nii k√µrgel, et valgustan taevast! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"},{"text":"‚òÄÔ∏è Aitan taimedel kasvada."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja valge ning elan √∂√∂siti, vahel olen suur, vahel kerge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma olen valmistatud juustust."},{"text":"Libahundid nagu siis, kui ma olen suur ja √ºmmargune"},{"text":"M√µnikord ei n√§e sa mind √ºldse."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Mina olen see, kus sa elad, suur sinine pall, maa ja veega √ºhele ja k√µigele! Mis ma olen?","hints":[{"text":"See on sinu kodu!"},{"text":"Selles on palju vett."},{"text":"See on planeet!"}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Twinkin ja s√§ran √ºles k√µrgele, paljud minust s√ºttivad √∂√∂taevasse! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kaugel, kaugel."},{"text":"Ma olen suur p√µleva gaasi pall."},{"text":"Minu paremaks n√§gemiseks on vaja teleskoopi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik gaasipall, punane ja tolmune, meist √ºsna kaugel! Mis planeet ma olen?","hints":[{"text":"Olen nime saanud kommibaari v√§rvi j√§rgi!"},{"text":"Robotid on minu peal s√µitnud."},{"text":"‚ñ´ Inimesed tahavad √ºhel p√§eval mulle k√ºlla tulla."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Mul on r√µngad √ºmberringi, j√§√§st ja kivist tehtud, ilus vaatepilt, mida lahti ei saa! Mis planeet ma olen?","hints":[{"text":"Olen kuulus oma ilusate s√µrmuste poolest."},{"text":"Minu r√µngad on tehtud j√§istest kividest."},{"text":"Ma olen v√§ga suur planeet."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Neptuun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, kes teevad kuju, nagu karu v√µi kastja, pole viga! Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned on saanud nime loomade j√§rgi."},{"text":"Nad aitavad meremeestel oma teed leida."},{"text":"Sa n√§ed mind √∂√∂sel taevas."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen k√ºlm sinine planeet, kaugel, kaugel. Viimane planeet meie p√§ikeses√ºsteemis, mis ma t√§na olen?","hints":[{"text":"Olen nime saanud merejumala j√§rgi."},{"text":"Mul on v√§ga tugevad tuuled."},{"text":"Olen v√§ga k√ºlm planeet."}],"options":[{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Neptuun","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Kui P√§ike ja Kuu on taevas, on k√§es p√§evane aeg. Aga kuidas seda nimetatakse, kui on vastupidi?","hints":[{"text":"See on siis, kui sa magad."},{"text":"N√§ed siis t√§hti."},{"text":"√ñ√∂kullid tulevad v√§lja."}],"options":[{"label":"P√§ev","isCorrect":false},{"label":"Hommik","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Vahel v√µib n√§ha √ºht triipu √ºle taeva ja maa peal √§ra p√µleda. Kuidas neid nimetatakse?","hints":[{"text":"Ô∏è Need on kivimid kosmoses."},{"text":"Nad teevad s√§rava v√§lgu."},{"text":"Inimesed esitavad neile soove."}],"options":[{"label":"Asteroidid","isCorrect":false},{"label":"Komeedid","isCorrect":false},{"label":"Meteoorid","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}}]}